有錢您會點洗？

儲起佢，負評
去旅行，正評

儲起咗就唔係洗錢啦

係喎

買樓放租，岩價就賣

買架靚車flirt女，做player

有錢 咩叫有錢先
100蚊？